# tracking_dynamic_ip

자주 바뀌지는 않지만 고정되지 않은 아이피로 인하여 원격 접속를 못할 상황을 방지하고자 제작
원격접속을 하기위한 동적 아이피를 추적하기 위해서 만든 프로그램
	OS의 작업스케줄러를 이용하여 정해진 시간에 http://kphk42.dothome.co.kr/IpChecking/HomeIp.php 에 아이피를 기록함

작동시에 할당받은 db 고유 번호를 인수로 입력해줘어야 함.